「新手問題」 健身師兄 入

1 想問一下點樣可以做有氧減脂而又不流失肌肉.
2 運動後一個半鐘頭後先返到屋企先給收營養可唔可以
3 有人話要減肥就要給收小過TDEE先可以 咁我要點飲食俾營養肌肉
thanks

1:帶氧一定流失 eg跑馬拉松身形 對比 短跑身形
2:可以但冇咁高效
3:少過tdee但蛋白質吸引要夠 eg：體重kgx2g

1:HIIT
2:無問題而且同即飲分別唔會好大

1. 做完weight先做cardio ,另外食2g protein per kg體重 ，每日caloric deficit 唔少過500 卡
2. 無話唔可以 ，效果冇咁好姐
3. 從fat 著手，食足三餐，唔好貪快食太少，唔好零食當正餐，唔好行極端diet

1.食夠 cardio唔好太多 慢慢加 操前/後做冇所謂 如果跑完會暈咁就當然操咗先跑
2.需要冇乜分別 能力許可就操完即飲
3.營運, If it fits your macros 食乜都得 放得入你一日quota就可以

我有個training post 可以睇下

3. protein至少1g per lb body weight